諾基亞重出江湖怎能靠懷舊的「貪吃蛇」

最新推出的諾基亞3310依然保留了著名的「貪吃蛇」遊戲。
BBC科技記者凱倫瓊斯直言，如果高調推出的"諾基亞3310"只能靠濃重的懷舊來討喜歡的話，那面對諸如來自中國華為和聯想等等智能電話"大鱷"對消費者而言，只能算個不成功的把戲。
無疑，時隔將近17年能再看到新派的"諾基亞3310"是會令人期待的。這款在2005年退出市場時"地球人都知道"的偶像派電話，當年總共生產了1.26億部。
它給很多粉絲的留下的深刻印象就是耐用、和好玩兒的"貪吃蛇"遊戲。
對於戀舊的"諾粉"而言，剛剛在巴塞羅那展會上推出的新派"諾基亞3310"繼承了優良傳統：耐用、還有升級版的"貪吃蛇"遊戲，還有彩屏。
據它的新東家HMD公司稱，新款的"3310"能待機高達一個月之久，連續通話時間能達到超過22小時。
而且，價格只有49歐元。
該公司的負責人諾麥拉對BBC說："如果你想找清靜，但又不想徹底和外界隔絶的話，這款電話適合你。"
他說，買部這個電話就"應該像在超市買塊糖一樣"。
"CCS"科技顧問公司的伍德認為"這招兒不錯"。
他說："3310曾經是全球大眾電話頭把交椅，現在依然能引發巨大懷舊和喜愛。"
他說："這個做法實在聰明，而且這款電話也應該賣得不錯。"
這家重新執掌諾基亞電話品牌的公司還同時推出高端的安卓智能電話，並且搶先一月份在中國進行了那款新電話的首秀。

諾基亞新款智能電話在中國銷售旺盛。

但有市場觀察人員指出，拿"諾基亞3310"只能在競爭激烈的智能電話市場中博眼球，"但和蘋果、華為等等品牌真刀真槍乾的話，估計夠嗆"。
這個觀點得到BBC科技記者凱倫瓊斯的認同。他分析說，重新推出"3310"肯定能讓諾基亞"搶頭條"，但除了好玩兒外沒什麼用。
他說，如果有誰想回到從前，深深懷戀那段有個電話打打電話、閒暇還能玩"貪吃蛇"遊戲的話，這款電話一定滿足要求。
他直言，但如果只打"懷舊牌"重新推出諾基亞品牌的話，那只能是未戰先敗。現在執掌諾基亞品牌的這家公司肯定明白，從生產商富士康、到搜索引擎谷歌、甚至全球數百計的運營商，沒有誰願意死心塌地和他們一起重回"2G年代"。
他指出，雖然"諾基亞-6"在中國賣得不錯，但諾基亞在發佈新款時，還是沒有聽到"太牛"、"絶對革命性的"等等這類業內曾經送出的讚譽。
他說，對於現在用慣了4G、腦子裏想著5G的電話大眾來說，如果諾基亞只能給他們帶來懷舊的話，那只能算個不成功的把戲。

又出埋啲垃圾 摺左佢啦iphone殺手

Nokia 放眼非洲印度強國市場。

特別係非洲若干地區：果度仲用緊短訊認證付款服務。

個記者on9?
3310只係個噱頭，用嚟同大眾講nokua回歸
點會只係sell懷舊如果淨係sell懷舊就無必要用低階中階先搶市佔
而家nokia就係要先贏公眾口碑，後再用旗艦同*** apple玩泥漿摔角

強國已經test緊5g
4g連農村都用緊

你搵強國同非洲比